[性感防線] 拉素 對 AC米蘭

雞巴哥又唔開

大恩

當拿仔都係接唔實啲波

屌單機

爆佢！

YNWA

我地就黎變30年李城球迷

唔見班中場既

要不是

今場我蘭平均年齡有無廿四歲

手氣差，要回氣

後方嗰四隻紙板公仔

係咁俾人起腳

music billy

西撚到

當拿仔有排忙

中場甩好多波

鳩撚到震

人哋起腳十次未

哇屌當拿神

O camp唔傳

十二碼

johnny一唔大斬就收皮

插水

插水呀屌!!!!!!!!!!!!!!

A米廢到
比人屌打咁耐遲早輸嫁喇

前面又突破唔到，中場又組織唔到，後防又守得唔好
靠當拿仔打春咩

當拿隆馬肯定走人
仲留係依隊波唯一理由就係有正選打咁解

話唔定入到波呢。。。

做咩唔出巴卡

廢

西維耳時期好勁

米蘭打法唔岩佢
呢季巴卡老母比巴打屌到仆街

你有睇？
A米班波衰撚過新特蘭
成場都未中過龍
你以為係飛機得多所以唔中？
係根本連組織個波去到埋門果下都無
斷波斷撚到
都唔知平時有無練過波

得罪講過
A米係乜打法
我成場都剩係見到好似街場11 條友湊數鳩踢

後場分波兩側 之後兩翼自由發揮 通常唔經中路 (其實係隊波廢
巴卡要人餵 finishing數一數二呢樣無得抵賴 但米蘭無人識放直線
上半季鮮明d 下半季d波真係西撚到仆街
正選左翼收左咧都有些少影響

左路好似打少個咁

要不是當拿仔

呢球都救到

咪仲慘，咁勁仲要留係隊閪波

Suso今場踢到切切咁

其實唔係睇開既唔好衝出黎發表偉論
我蘭呢排事實上就係湊夠11個
要求唔到啲咩

suso 真係痴撚線